唔見左電話 冇記到連登帳號密碼

唔記得左密碼
冇得玩連登

無忘記密碼呢樣嘢嫁咩?
email都唔記得就抵撚死喇

我都驚呢個問題 從來無登岀過

想換電話，但我都無左個email.
唔敢換
再無計